武漢肺炎》新加坡增加3例確診 累計89人感染

〔即時新聞／綜合報導〕新加坡衛生部表示，當地武漢肺炎確診病例又增加3例，使得星國感染人數達到89人，不過當中49人已經康復並出院。

新加坡衛生部新聞稿 指出，第87起病例是1名32歲的新加坡公民，他於2月9日搭乘中國武漢包機撤離，登機時沒有任何症狀，降落在新加坡後隨即由當局隔離。

作為預防措施的一部分，所有從武漢撤離的新加坡人都須接受病毒篩檢，第87例於21日確認感染新型冠狀病毒，被認為與第76起案例有關，目前在國家傳染病中心（NCID）的隔離室裡治療。

第88例則是1名30歲的新加坡公民，她近期沒有中國旅行史，於2月16日發生症狀後，17日前往診所看診，由於她是第66例的密切接觸者，因此衛生部於21日將其送往NCID，最後在當天確診。

第89例是1名41歲的新加坡永久居民，他最近沒有去過中國的旅行記錄，卻於2月22日早晨被驗出感染了新型冠狀病毒。

星國第76例是年僅1歲的新加坡籍嬰兒，他於2月9日從武漢撤離，在16日被確診；第66例是1名28歲的新加坡公民，近期沒有前往中國旅行史，他與星國當地教會信眾有密切接觸。

新加坡衛生局表示，目前89名確診病患當中已有49人痊癒出院，剩下40名住院患者大多數都情況穩定且持續改善，只有5名重症患者被送至加護病房。

49人康復？

yes

新加坡可能採取吾防守，中左就醫

咁多人中招真係低能國家

帶毒假康復咋掛
免疫一差
又出返黎

神功護體?
練功抗疫真係有用

天氣減除因素

坡狗啲康復率都幾高下

天氣熱 同泰國樣依排都無新個案

未死得就話康復

舊聞

造數容咩易姐支那都醫返幾萬隻啦

好似天氣真係有助緩減疫情。。。不過咁多人好翻係咪真。係咪個個國家都有唔同康復標準

李顯龍打氣所以康復？

好似中招平均年齡都算後生

痴線啦>50%喎
我真係唔信
第一個仲要幾日就走得

但7個嚴重

日韓仲多人中先6 7個嚴重

呢幾日靜晒真定假呀？

同香港差唔多，非外來個案都係兩三單兩三單咁上

89-81
香港急起直追